{"container_type": "Publication", "source": "PUBLICATION_SEARCH_SNIPPET", "bib": {"title": "Systemy {\\l}{\\k{a}}czno{\\'s}ci radiowej i monitoringu telewizyjnego", "author": "Kellert, T and Kurek, A and Kurek, K and Modelski, M and Piasecki, M and Pastuszak, G and Szumny, R and Bry{\\l}ka, K", "pub_year": "2010", "venue": "Przegl\u0105d \u2026", "abstract": "Zaprezentowano projekt PROTEUS i udzia\u0142 w nim pracownik\u00f3w Instytutu Radioelektroniki PW, odpowiedzialnych za realizacj\u0119 systemu \u0142\u0105czno\u015bci dla zintegrowanego, mobilnego systemu wspieraj\u0105cego dzia\u0142ania antyterrorystyczne i antykryzysowe. Przedstawiono og\u00f3ln\u0105 architektur\u0119 systemu, jego elementy oraz g\u0142\u00f3wne podsystemy \u0142\u0105czno\u015bci wyodr\u0119bnione w celu zapewnienia odpowiednich funkcjonalno\u015bci i spe\u0142nienia wymaga\u0144 dla systemu.", "pages": "1707--1711", "number": "12", "journal": "Przegl{\\k{a}}d Telekomunikacyjny+ Wiadomo{\\'s}ci Telekomunikacyjne", "pub_type": "article", "bib_id": "kellert2010systemy"}, "filled": true, "gsrank": 1, "pub_url": "https://www.infona.pl/resource/bwmeta1.element.baztech-article-BPG8-0040-0022", "author_id": ["", "", "", ""], "url_scholarbib": "/scholar?q=info:AdGxsH4oGFQJ:scholar.google.com/&output=cite&scirp=0&hl=en", "url_add_sclib": "/citations?hl=en&xsrf=&continue=/scholar%3Fq%3DSystemy%2B%25C5%2582%25C4%2585czno%25C5%259Bci%2Bradiowej%2Bi%2Bmonitoringu%2Btelewizyjnego%26hl%3Den%26as_sdt%3D0,5&citilm=1&update_op=library_add&info=AdGxsH4oGFQJ&ei=dcigYabcOrGUy9YPieuc-As&json=", "num_citations": 0}